點解39歲港人就隨便死 72歲共產黨員危殆就加強藥物劑量盡力吊命？

係咪有黨員滲透收order做嘢？？

冇所謂啦
兩個都抵死
一個叫極唔聽
一個支共狗官
Wfc

唔好比佢死 繼續折磨佢